各位香港嘅加拿大人快啲登記做選民，逼加拿大政府正視香港問題

選舉在即，今年法院仲要裁定唔俾海外公民投票係違憲。香港人要喺呢個多事之秋把握機會喺加拿大國會選舉行使投票權，將香港議題帶入議會/選舉上面，迫令政客表態支持香港民主同埋對一切反人道罪行表態同制裁。

靠你哋啦

推上去

推